跪求黑暗兵法！！！

跪求有識黑暗兵法的軍師！！！
禍必及妻兒！！！